[行動]不如今日10/5爆買黃店

琴日罰完，今日就賞
突顯一個事實就係，示威對本土經濟圈影響冇咁大

而且完全和理非零成本，適合一家大細